
# DUMP
Печатает данные на экран (в формате repr() языка python).
DUMP не изменяет данные (передает далее по цепочке как есть), так что его можно вставлять в целях отладки в середину скрипта.

## Примеры
~~~
$ okerrclient -s DF DUMP NONE
[{'total': 483175751680, 'percent': 43.7, 'free': 258142228480, 'inodes_percent': 5, 'inodes_free': 28259279, 'used': 200465965056, 'usedg': 186, 'path': '/', 'totalg': 449, 'freeg': 240, 'inodes_total': 29974528}]
~~~

